兒童節出面班小朋友又搞波台

其實漸漸已經唔想上黎連登

又賴波台 又係個個powerxxx最多野講

都睇左佢叫人走好耐架啦
留得最耐果個係佢自己

今次高汁 佢咩都講波台錯

兒童節有得收一大堆正皮做禮物 好開心❤

。

突發